美參議員魯比奧：政府必須用國會給予的工具去令DQ香港候選人的官員負責

佢地預左
其實唔會驚

一單還一單
唔驚還唔驚，制裁還制裁

就係咁耐都未有人落穫
驚乜鬼

依家咪就係叫政府實行

點叫落鑊,有銀行唔做高官生意算唔算?

真係之前講既制裁唔比佢地走
唔係叫佢拎番D錢走唔做佢生意
係要凍結佢資產
再者呢單野只係銀行自己自我審查廢事第日要幫手制裁自己會麻煩咁解

大豆侵搞延遲大選中,工具?唔見左

成日都係只聞樓梯響所以d選舉主任呢d

卒仔都唔怕你

咪係囉。吹左咁耐都唔郁，其實班撚樣當你美國臭四真係合理。
呢啲時候最需要嘅係捉隻高級嘅出嚟凌遲。凍資產，褫奪家人國藉，家人再入境即拉。
只要有一隻高官中左，其他果啲自然乖巧。

不過，算撚數啦

大家預左DQ
其實唔會驚

如果係咁諗d選舉主任都幾on9
美國一向係制裁卒仔先
而快慢就取決敵對程度
我地只需要加速呢個過程就得

佢地知道會比人攪都入去做其實唔會走
驚既一早換走晒唔駛佢做

推

呢d後話
制裁咗先講

話咗90日內

咪理班失敗主義

其實唔一定
藍絲思維會真心覺得美國打嘴炮
直到災禍降臨先知死
你睇華為太子女同肥平就知

但呢個過程係長
始終歐美既政治習慣製造不確定性，再用收網式手法去限制敵人
支那就正正相反，唔係showhand就縮沙嘴炮，日日仲以為自已係沉睡既巨龍

五眼都取消引渡協議
日本都跟
反而美國.....

唔係唔驚，而係無得揀

有一班揀左唔DO啦
先換呢批落黎DQ

呢個大勢所趨啦
無乜特別戲劇性理由
應該都係時間問題

其實係真,呢批可能唔會驚,但如果永遠都唔制裁,下一批更加唔會驚,因為永遠得個吹字,真係有制裁先會有震懾效果

唔驚就好 咁留起大灣區啦
所以港共換人防制裁 咁之前個主任應該都要DQ就啱啦